[
    {
        "randomId": 302
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise inda hasi ndamutsa umwami i Remera",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Intasya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Inkoko mu rutoki",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ikigira izina ntikigire ibara",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Umuyaga; umusuzi; amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ca bugufi turase Rugingira",
            "option_1": "Ifundi ku rukoma",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Ifundi ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Matama wa vure",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera agatsengenetse",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Inda mu musatsi",
            "option_4": "Agahanga k'ihene",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    }
]